LIVE 民建聯執口水尾支持封關

等睇林鄭出賣佢地

其實政府工停得咁急，個海關應確疹左都唔奇

大家有冇諗過社區大爆發後 醫護點做？

選舉近要做野呃選票

個人支持按黃藍拒醫支那人

有民建聯幫手成功率會大好多

封左關先講
唔通爆水喉唔整好條水喉先而係一直抹乾個地先咩

差d以為病9死晒佢地

而家林奠拖字訣, 等有香港人受感染
咁就可以企喺道德高地指責醫護企圖罷工
係連香港人都棄之不顧, 咁醫護就會諗起碼都救香港人而返工
最終負荷唔到中招就令更多醫護疊埋心水返工救人
林奠最尾大計係幫習近平奶乾淨D屎,
黑醫護又死咁一兩成, 光明正大引入支那醫護
又可以對外宣稱全民齊心抗疫成功, 一石三鳥

你不如開post啦 我預計工會未罷工就大爆發啦

D 支那狗入哂黎先再封
到時踢番個波俾醫護
拿 封撚左 啦
你罷乜撚野工

可惜太遲了

民主派已經搶先一步支持封關

睇電視
海關全部淨係得過口罩
一日不停同遊客近距離接觸

選舉近了

藍屍應投白票 中港一家親 民建聯正一賣國賊

通常係政府早有決定，再提早放風俾民建聯等佢哋出嚟攞彩

證明醫護罷工係真大春袋
已經要揾旅遊界同禮義廉出黎吹風封關
驚真罷工做成破窗效應

捐左錢先講啦

送中都係咁 民建聯開完記者會一日政府就推送中

張建宗直頭病源喇 屌佢老母上過去開會 而家人都唔撚見埋

民賤聯

可惜太遲了
民主派已經搶先要封關

等睇 Save HK 班人點樣回應

佢哋出嚟洗底啫

佢哋收到風
之後出嚟扮成功爭取

仲有半年多d又選立法會，企政府果邊仲未輸夠咩